元朗事件，今日一週月了，仲記唔記得當日有幾恐佈？

而家既連登好陌生
我重睇完一次當日既片 再望一望身邊既人 網上媒體
大家好似活係平行時空一樣
大家好似得個知字 但已經忘記左個痛字

想問一句姐 係唔係拉左檢控埋就算？

血債仲洗唔洗還？

五大訴求，缺一不可！
我要真普選

永世都記得

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

由6月到宜家 無一個香港人會忘記所有發過既夢！

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

今日去靜坐呀

今晚元朗見

記得

....